西環有防暴狗部署

be water
小心